大家一齊諗下國安法之後既香港會變成點

無金融 無運輸 無旅遊 外國張香港列入危險地區 無人黎做生意 大量資產變賣移出香港 大量有錢人帶埋大量資金走 專業人材走 成家一齊走 之後人口減少 大量大陸西落黎填補人口 之後大量老年人口係到

仲有無補充同預測